北戴河會議秘密開始 或討論因貿易戰而來的金融風險 淡化習總的個人形象

【中南海權鬥】領導人集體神隱 分析：北戴河會議已經開始

支那官媒近兩日的報道，均不見中共政治局七常委的蹤影。他們集體神隱，有指一年一度的北戴河會議已經開始。除了支美貿易戰，其中一項議題將是調整「領導風格」，淡化習總的個人形象。

支共中央機關報、領導人活動風向標《人民日報》，自踏入8月，除8月1日頭版有習近平主持中央政治局會議、中共政治局第七次集體學習、黨外人士座談會，與及國務院總理李克強與英國外相侯俊偉會面的消息，8月2、3日均沒有七常委的消息，特別是沒有報道七常委出席八一建軍節活動的新聞。

與此同時，新華社報道中央組織部長陳希，受總書記習近平委託，今日與副總理胡春華在北戴河看望62位正休假、以中國兩院院士為主的專家。北戴河所在地河北秦皇島早前已經發佈低空飛行器禁飛領，及進行交通管制，種種跡象顯示，中共領導人已經在北戴河，舉行一年一度的北戴河會議。

多維新聞報道指出，今年的北戴河會議最重要的議題，是如何應對支美貿易戰，而隨貿易戰而來的金融風險管控亦是重要議題。 早前外界亦估計，支共領導與元老們將會討論中共黨建、宣傳問題，不排除可能調整「領導風格」，淡化習總的個人形象，突出「🇨🇳🇨🇳集體領導🇨🇳🇨🇳」。

被人噤住打

內部批鬥大會

搵人祭旗

今日cctv完全無刁總出新聞

竟然睇CCTV

企起身，同我企起身

你hea鳩我呀而家？